初選後，本土派同埋支持者應該都明白自己個缺陷位係邊

就係名氣唔夠，本土派對於深黃同年青人嚟講，叫做小有名氣。

但係，對於淺黃同中老年人嚟講，就大多數都係唔知/未聽過。

omdb點解仲有人投，因為佢曝光率高，即使我地對佢有爭議，但係就個個都識佢咁濟。

王伯羽，本土好多人都話想要佢。但係，問題係對於淺黃嚟講，好多人都唔熟佢。

唔好講咩，你唔留意就怪人呢啲說話。問題就係，對外宣傳呢部分真係好重要。

推本土唔係一句要大家投本土就得，你想其他人投本土，係要不停咁宣傳佢地嘅人名同事蹟，係要令到所有人都記得佢地嘅名同事。唔係佢地都係唔知揀邊個好，最後揀返啲「保險」嘅人。

我唔知之後香港仲有冇機會投票，如果有，希望本土派嘅大家真係要識玩啲，希望可以見到本土派帶領香港嘅一日。